\begin{thebibliography}{99}
	\bibitem{UvodDoJavy} Úvod do programovacího jazyka Java [online]. Česká republika: Petr Kubů, 2018 [cit. 2019-01-08]. Dostupné z: http://kubu.wz.cz/help/java/java.html
	
	\bibitem{System-architecture} System-architecture. In: Android developers [online]. Montain View, USA: Android developers, 2010 [cit. 2019-01-09]. Dostupné z: https://developer.android.com/images/system-architecture.jpg
	
	\bibitem{Differences} Differences Between Java vs C\# [online]. Mumbai: EDUCBA, 2018 [cit. 2019-01-08]. Dostupné z: https://www.educba.com/java-vs-c-sharp/
	
	\bibitem{SystemAndroid} Mobilní operační systém Android [online]. Praha: Deep in IT, 2011 [cit. 2019-01-05]. Dostupné z: https://diit.cz/clanek/mobilni-operacni-system-android
	
	\bibitem{AndroidOperationSystem} Android (operační systém). In: Wikipedia: the free encyclopedia [online]. San Francisco (CA): Wikimedia Foundation, 2018 [cit. 2019-01-05]. Dostupné z: https://cs.wikipedia.org/wiki/Android\_(opera\%C4\%8Dn\%C3\%AD\_syst\%C3\%A9m)
	
	\bibitem{AndroidStudio} Android dokumentace - Android Studio [online]. Mountain View, USA: ndroid Developers, 2018 [cit. 2019-04-14]. Dostupné z: https://developer.android.com/studio/intro

	\bibitem{Android.gitignore} Android.gitignore [online]. Australie: Github, 2018 [cit. 2019-01-05]. Dostupné z: https://github.com/github/gitignore/blob/master/Android.gitignore
	
	\bibitem{Android-Take photos} Android dokumentace - Take photos [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2017 [cit. 2019-01-09]. Dostupné z: https://developer.android.com/training/camera/photobasics
	
	\bibitem{Android-camera} Android dokumentace - camera [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2017 [cit. 2019-01-02]. Dostupné z: https://developer.android.com/training/camera
	
	\bibitem{Detecting camera features with Camera2} Detecting camera features with Camera2 [online]. Mountain View: Android Developers, 2016 [cit. 2019-01-02]. Dostupné z: https://medium.com/google-developers/detecting-camera-features-with-camera2-61675bb7d1bf
	
	\bibitem{Developers-camera} Developers - camera [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2017 [cit. 2019-01-02]. Dostupné z: https://developer.android.com/training/camera
	
	\bibitem{Android-MediaRecorder} Android dokumentace - MediaRecorder [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2018 [cit. 2019-01-06]. Dostupné z: https://developer.android.com/guide/topics/media/mediarecorder
	
	\bibitem{Android-AudioRecord} Android dokumentace - AudioRecord [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2018 [cit. 2019-03-30]. Dostupné z: https://developer.android.com/guide/topics/media/mediarecorder

	\bibitem{AsyncTask} Android dokumentace - AsyncTask [online]. Mountain View, USA: Android Developers, 2018 [cit. 2019-04-07]. Dostupné z: https://developer.android.com/reference/android/os/AsyncTask
	
	\bibitem{FFT} Fast Fourier transform [online]. Francie: GitBook, 2018 [cit. 2019-01-06]. Dostupné z: https://www.algorithm-archive.org/contents/cooley\_tukey/cooley\_tukey.html
	
	\bibitem{FFT-butterfly} DIT-FFT-butterfly. In: Wikipedia: the free encyclopedia [online]. San Francisco (CA): Wikimedia Foundation, 2010 [cit. 2019-04-14]. Dostupné z: https://en.wikipedia.org/wiki/Butterfly\_diagram\#/media/File:DIT-FFT-butterfly.png

	\bibitem{Mobile application development tutorials} Mobile application development tutorials [online]. Spojené státy americké: Mobile Application Tutorials, 2017 [cit. 2019-01-02]. Dostupné z: https://www.nigeapptuts.com/
	
	\bibitem{StrukturaPixelu} Struktura pixelu. In: Imgur [online]. San Francisco, Kalifornie, USA: Imgur, 2017 [cit. 2019-03-29]. Dostupné z: https://i.stack.imgur.com/F1Jer.png

	\bibitem{BarvaRovnice} Barva do černobíle - záleží na metodě při rozpoznávání obrazu? [online]. Kalifornie, USA: PLoS One, 2012 [cit. 2019-03-30]. Dostupné z: https://journals.plos.org/plosone/article?id=10.1371/journal.pone.0029740
	
	\bibitem{Kotelnik}LAZAR, Josef. Elektronika ve fyzikálním experimentu. Brno, 2009. Dostupné také z: http://www.isibrno.cz/$\sim$joe/elektronika/elektronika\_10.pdf
	
	\bibitem{MPACharts}MPAndroidChart dokumentace [online]. San Francisco, USA: GitHub, 2019 [cit. 2019-03-31]. Dostupné z: https://github.com/PhilJay/MPAndroidChart/wiki

    



	
	

	
\end{thebibliography}